理大唔係講笑,BBC詳細報導

［注意］大家千其唔好 千其唔好 用呢個方法挽回民意

國父

幾好睇
不過唔打飛機

好詳細

Cm好多外國五毛

喂手足，可唔可以唔好淨係block，可唔可以放生一啲人過隧道呀。

我哋要諗辦法一齊贏星期日嘅選戰呀

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

撚

好多5毛

開花啦屌

英國極多nds, 大陸陰道, 啲咩bbc, itv ch4, 全部都係xyz同扮俄羅斯名.

區選要出外區？

！極危急！
理大！冇記者
已冇退路！冇物資！
8964！8964！
油尖旺手足
狗唔理開花!
用力去包圍返狗！
一係宿一燒！

係要民意